第一次養貓

5月出世既小貓咪
多謝你黎到我們這一家
養前成日聽人講貓好高貴，養後發現超級有靈性，識自己去洗手間，有時唔記得比糧食佢無野食又會叫我，仲要成家人唔痴，好鐘意痴住我 突然間好似多左個仔仔咁

準備做奴才啦

點解佢除左貓乾糧之外其他一概唔食？

主人真係巧打耳，中曬毒

濕糧都唔食？

第1張
巴打隻手d痕係比佢抓親？

細個先係咁 下年就

唔敢比濕糧
驚佢食完濕糧唔食番乾糧
I mean零食

唔係 佢咬我抓我好溫柔，但我買左塊紙皮比佢抓，爛曬

濕糧幫助佢吸收水份，所以唔應該只係餵乾糧架

大左會點？等我有個心理準備

我乾糧餵呢隻，濕糧有無推介？

自己入貓糧個post追下
主要留意有分主食同副食罐

睇下貓糧post啦， 細細隻要慣飲水

啲貓會飲唔夠水，濕糧要餵，唔洗怕食唔番乾糧，佢餓咩都食。

咁聽日一早去買
唔怪得佢條莉仔咁乾，唔同狗

變騙局

咁等我再領養多兩隻
緊有一隻會痴我掛

大多少少啲手手腳腳可以唔使要 晚晚兩三點鐘要入房 唔夠十分鐘出返去又出又入 細細個你坐邊佢就跟到邊 遲啲想抱下佢都好似 劏雞咁款 至少我嗰隻係咁

愛協領養要裝窗網
介唔介意影你窗網睇睇點整
好想養但怕裝會好難搞

屋企本來就有砂𥦬網
不過如果自己裝窗網都唔會難掛
度好尺寸去5金店買果D格仔網預多少少
再諗辦法上落去囉

大多少少你屋企啲花盆 啲擺設 差電線 梳化 全部唔洗要 放工返屋企就會見到間屋亂七八糟

只要佢唔亂咁賴屎賴尿，其他小問題
由第一日入黎我屋企就出奇地識去貓砂盤大小二便，最過癮係挖個窿屙完會埋番，成日偷睇佢去廁所 細細隻貓仔，好爽好過癮

遲啲佢啲貓砂會挖到飛晒出嚟

同樓主一樣係二個月大既貓仔